 Leena Õunap Tomas Welt kõrwas andis üles , et tema oma kramiga Josep Otsa juurde on minewa kewade on jänud ja olla temal järgmine kraam Josepi käes:
1. Üks hobune sellele müüdud 40 rubla eest ja raha saamata Josep andis perra, et see raha maksmatta on
2.) üks töö wanker
3.) üks raud teljedega sõido wanker ja ühed hobuse riistad.
4. üks saksamaa adra ja ühed  puu adra sahad.
 Nelli wikkatid ja 10 rubl. raha Josep andis perra kaks lehma, kolm lammast, wilja kesikud ja kappid ja peale selle olla temal suwe töö palk kanda.
 Josep Otsa wastas selle peale, et tema hobuse töö  wankri ja rõugud olla 40 rubla eest ära ostnud  ja muu kraam on naise oma. Kui aga see ära läheb sügise siis tema annab 40 rubla ja selle suwe töö palk, on aga Leena kewadeni seal siis polle sel palka  nõuda nii saab aga see wõlg 40 rubla ja  wõib oma kraam   kelle ära wia Josep ei lubanud elaja sögi raha nõuda.
         pä Kohtumees: Hindrek Horn
         Kohtumees:       Märt Piiri 
         kohtumees:       Josep Rosenberg. 
